想自己整腦魔公仔俾自己，整邊隻好？

有咩提議？

呢2隻

呢隻

之後每日同黎奶自己對腳